曼聯球迷怒罵普巴:該死的狗屎 蘇帥趕緊賣了他

曼聯0-2不敵卡迪夫城，主場收官戰被降班隊吊錘，紅魔臉上無光。球隊主將普巴也再次遭到了球迷們的抵製。賽後，普巴和一些曼聯球員走向看台向曼聯球迷表達歉意，結果被球迷怒噴。

球迷在看看台上拍攝的視頻清晰的記錄了這一幕，當普巴賽後將波衫送給小球迷時，來自斯特雷科迪看台的球迷表達著對普巴的不滿，其中一位老大爺指著普巴，然後向蘇斯克查高喊道：「奧萊（蘇斯克查），把他（普巴）趕出去。」視頻中還能聽到有球迷爆粗口‘該死的狗屎’來辱罵普巴。普巴本人則雙手掐腰，一臉無奈，隨後悻悻離去。

曼聯近期低迷，普巴表現不佳，他的比賽態度一直受到質疑。而近期關於他要拋棄困境中的曼聯，轉投皇馬的傳聞也不絕於耳，顯然普巴如今處在風口浪尖。今夏到底是否出售普巴，也是擺在曼聯和蘇斯克查面前的難題。

賣走蘇賊就差唔多